[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3491)

買馬可尼果d摘晒名一陣續個恥笑

慢

針

慢左小小

慢到

買左10注阿德和 落得馬會未

好慢

阿德一定德

易撚到
1001

角大24

咁都唔入。。。

角大10

阿德巴爾冇出?
轉左會啦
去左邊

沙特阿拉伯

ar duck 咁都唔入

搶唔到就收啦 慢

咁樣中柱

屌...收少幾k...
早知唔8.5b

點解我半場補完8.5b就無角
10.5s早知唔撚補

直屌-1 針

可能有呢

澳職毒瘤

阿德萊德聯平半

咁撚樣都唔入 一早話撚左內定和波
馬會又殺晒班客w

-4c jump

阿德對家個龍訓到個波中柱
跟手阿德再中柱
5.5b 24

啊德入未

呀德一定刷

半2全2

有冇阿德直播LINK

球證買左主 針

買大收左錢啦

角大已針 廢事睇

No goal 中硬

阿德斷我一關

冇優越卡 預早少少排隊

俄超都最後10分鐘8c啦 澳假6c輕鬆

再講多次。。。
阿德4.5s 而加買no goal仲有足水
有幾多買幾多

10分鐘7c ok?

主晉

買能左1k havu w

彪狗gel完潛水 最撚叻

阿德入2粒可以嗎

冇角 屌

呀德呀德刷刷刷

唉 針角

角呢 屌

馬可尼入波頭十派一百

開到阿德-1 派1k

Me

lm

我

在

123

Mememe

屌又呃角大

奇蹟角大今晚元朗打爆死POPO

5到尾？ on9?

服撚左 下下傳落左路一係比人輕鬆斷 一係唔知斬去邊

留

阿德輸埋佢唔該

1

ok

Lm

等jump

有角未
馬會極睇好

d

no goal仲有咁撚高水
係時候湯馬會了

呀德開到9c 就派100
頭5抽1

驚咩
阿德贏硬

tl彪gor

屌你墨城

Ar duck 唔入對家入啦

阿德都冇攻勢

我啦

輸盤呀屌你

阿德win有2.8

10分鐘4角之力

阿德 唔撚得

抵撚死 垃圾龍 廢柴 唔識刷角

365 7.5大 3.8倍 馬會2.88
食水深定睇好

5la

Dllm 阿德 停左20min c

加埋ok?

墨城個埸先假

支持

Jump

和波加時？

奧林匹克布里斯班 勁撚到

清潔龍幫緊主隊呃加時電視費

阿德萊德聯12m

呀德12m

12m

係 賽前已經講啦 高水下盤送錢

阿德12m

又12m😂

阿德真係一定22完
有錢執都唔識執

德12M

屌真係扮追和殺角大

睇死miss 死廢德

1:5

阿德12m missed和收錢

1-5

算數啦

噴精1:5～～正氣呀

2:3！

阿德萊德聯32 !!!!!!!!!!!!!!!1

珍..想俾其他人賺下...

屌你呀墨城

德 一定得

2:3

2比3 刷角之力

我唔信阿德有第6球

快24

屌你老母 阿德

阿德-1開到派1k 不走數

Meeee

入多粒呀屌你

又爆no goal

垃圾閪波玩到損手爛腳

快2:4啦
想比人抽1k

抽番岩岩果到

又反到

邊個帶風向細波啊
買客勝好鳩過
屌 買撚曬角

上面留左啦

係咪唔撚刷角

我了

殊...

墨城 呀dick各入多1球 派200

唔好完場先講

嚇鬼咩 仲以為彈出左

Cls 角球細到咁

墨城妹完場？

Same 本身7.5 8.5b

屌你老味日本城

666

阿德ng易撚到

阿德完場啦屌你老母 玩夠啦

Ccccccccc cc

奧林3:3 ready
只講一次

me

墨成又玩細細你老母臭閪呀屌你老母咁快入又唔撚入波

墨狗半2全

德gel!

2-3 易撚到

比多兩角

Cccccccccx

俾多球全格

刷角之力 差3c

3

-3c

比多4角

66666

6c

Cccccccccxc

8角就唔洗豬錢啦

阿德24未

im

見到垃圾tot 阿德可以兩

36又搞撚掂4.5b

死

6.5 7.5b

阿德一定德 大家一齊嗌

7.5b 8.5b 10.5s

3:3 會否暴動

屌

買左注no goal幫手燈 阿德ng派我

阿德爽撚死角細黨

墨城半大全細勁到

開季唔洗買 垃圾

一樣

牙德拖時間了
1.4no goal 好過問銀行借

易撚到

DLLM 三場波。。偏偏選中場細既

馬可尼 1-2 墨爾本城

馬可尼1:2

1-2

金木

馬可1:2

墨狗

4.5b@5k?

馬可

Cccc

1:2 有ching派

金木巴

馬可尼 2.5b cashed
btw要潛水了

馬可尼1-2墨城

再見了 等你上水

打假未 平時買角細補時234角
依家刷未？

bin 上 bin 上bin

馬可快手比多球

-4c

刷角之力
你又刷 我又刷

阿德絕佢老母殺

jump

唔好再夜d先入。

出水未

3:3準備 只講一次

阿德串盤

養生墨狗

抽未

?

gel!!!!

5.5b

奧林匹克 角角角

阿德有7球派20個

頂住2:3

即場唔補客勝
新手賭波咩

牙德

block得十三未

單佢機

阿德入未 好撚想派

會後悔

角呀

屌你老母係咁俾13撚狗

聽你講 買10蚊主隊ng

就快 我買左no goal幫你燈

33333333

入波刷角gogogo死廢德

咪能搞我平半啦屌...

Ar duck仲拖時間 針

Ccccccc

Cccccc

3:3 ok？

刷角之力

777777

-1c!!!!!

2:4快

7cccccccc

cccccc

比多c

33ok?

噴射機gellll

比多3個啦

7c

啊德刷角入波啦屌

8ccccccccc

邊有可能24

6.5b上唔切

比多幾c啊仆街

Ko

8la ok?

8左 爽！！！！！

10未啊 連多2個

入波未

8c

補幾?

有無手足買左頭3場半大3串1

8左

8.5b得唔得

1 more c

屌 補3

爽 又針錢

9ccccc ok?

黎多個快

7c - 11111111

3:3 快

8

見到十三 點可以冇呢張

3:3 俾個全格我

9999999999999cccccccccccccc

Ky7.5b又中...

快撚d8角 9角

8了

有啦

3連角 thx

10未啊 屌

9c 2:4 full game快

買左角細係咪震緊

9c ?

比多c thx

刷角之力！！！！！！！！

比多角

冇

絕殺未

清潔龍絕殺全格啦屌

2:4 FT 裸跑

10c就爽死

狗會你啦啦開呢場即場 真係狗

仲有分半鐘 比多角！

9c 表演自含

墨城1:4未

3:3未

24未

7.5 又 gel 有無咁易

唔攻啦 放心

俾多c啊 你老母臭德

10角 開林鄭黎打丁

一齊

10c 城

大位飛機

好

入啦仆街

一堆人抽

marked

1角之力

9c未

唔好呀

跟左

3:3

快啊

牙得條仆街 單刀唔入 跑去角落頭俾人令波

玩完 紅衫訓地

？

阿德24ok?

清潔龍累死人

9號仔又飛機

屌 真係無9角 屌你家母

咁就上左3k5
今晚英冠又有錢玩
澳洲ball so ez

2019仲有人報假-.-

完未

係24了 點23

屌奶星13同件p牌係咁報33...

屌你老母墨城

墨城比多球啦

牙德屌你

比多角我啦

8c ft

玩完

真係24

2：3 8c完場
屌

完

最尾咁樣爆c

唉 又針

屌你呀德

2:38c ft

ys 又輸

5.5b jump

5.5s cashed

我了十三

馬可尼2:2 完場大家開心

派

13 我了

屌你老母 牙德w cashed

噴精有冇可能客其他

馬可尼 1:2 bin bin 有力未？金木

易左d

爽 5.5/6 All in執到笑

Dllm 得8隻

垃圾假波

中啊屌你

屌你 潛了
做野898

佢老母臭西 又輸半

阿德正仆街
咁都可以失2球

又知

其實賭錢咁易點解有人會輸錢？

真..呢場阿德根本冇可能輸
純粹添下氣氛再絕殺
等你班球迷d歡呼聲勁d 下次又入場睇

上一個po好大聲嫁 去左邊？

Dllm 比多c都唔得

和緊個陣一角都刷唔到
痴撚線

球證買撚左主 咁都俾12m

派未

屌你老母

奧林下盤得半格

9.5
10.5
全死

半大贏定輸

得翻20蚊

戒賭了

有無人派我

贏阿 2個鐘後先派彩

買左5.5，8.5
想死

lm先

我係度呀屌你老母 人地mama2:0果陣會應下我
你呢 潛到地核

一陣抽

8x1 起機

角又羊 盤又羊 典夠你玩牙

中晒

朗巴 出來吧

@sana havu開到w派你100
我要出街 睇唔到了

買左5注
9.5
9.5
8.5
8.5
7.5
中得一注 成功針

澳假要咁耐咩
我仲以為輸撚左
平時已經派左

我話牙得假

比mama bin我真係無咩野 我抵比佢bin 你呢??????????

Ok

有冇師兄真係中過8x1
我最多去到5x1咋

無喎2:0先上黎吹下波 點知俾人恥笑喎 你話著唔著呢呵？

請大家停止沖擊我老死金木
佢天生有少少智障 唔好怪佢

杯賽阿

6x1

8*28 算?

走啦
我真係笑撚左

咪係

X1啊 驗眼未

都好既 不過半場中位差一角

當比面我ok?

唔好睇佢咁靚仔
其實佢智障既
望多兩望會打人架

中過1次32倍 但係買得$10

8*28 都有 8*1 不過得1/28

當7c完OK?

我老4

係賭到失憶既就自己去追番po囉 咪話我屈你呀

2:0潛 完場出黎bin又真係柒ge

7x1 $200

365d角賠率同馬會有時可以差成倍 真係on撚9

8*28咪包埋8*1Lo on9

2日加埋 平注200$ 中5針4 都要輸100
狗會食水

yes on9仔

你廢姐

冇話任何人 ps番先

比多隻角你就爽了

Dllm 兩樣野

無潛過 係一直無出過聲 咁岩2:0買左+2先叫吹下波 嘩一吹就不得了 要俾人恥笑既

Ching sick ball

有冇英冠料..買埋訓

上個禮拜咪有人中8串1 比高士路絕殺平手都收30幾萬

垃圾leeds對家

列c聯 我牙婆都識買

冷靜 冇話任何人 9up only

誰大誰惡誰正確啦

錢就我收 㭍就你拎

唔痕唔痛

leeds gooooal 1:0

77 屌 1：1 盤都走唔撚到

爛臭閪牙德全隊斷腳啦

買100條都未必中到

今場開得出
不過應該穿唔到
一係直屌大波

無話你 smoke番joint peace out sin

今晚英冠7場細，加多場單雙就中啦傻柒

又講經

2.5/3 睇個仆街leeds似2：0 2：1完 半格

4:3

度左條4x1準備聽日上樓了

Gun

我7x1英冠半細全細
約左陳仔聽日睇樓

水？

秦國女足快買

跳樓？

其實我真係未驚過
呢d東波先好買
最緊要係你地上次開完，jc今次先開

Mama惡到

屌你講粗口就粗口啦 遮遮掩掩

燈狗好波屌佢老母

下場買咩

有冇必中水

屌你lll反cup havu

Leeds x普雷x卡斯x年輕人 易到

其實我講下姐

泰國女足

乜撚野黎。。。
野雞都稱唔上

得後生仔同路

其實都要睇尾盤 尋晚比打比羊斷我條串
得返屍

屌你同我對左？

我唔記得買

呢場贏家直落打10點對uni

我得翻30蚊cash 點部署

2x1 3x1斷打比win

你果100$ 要等下個月你出糧先拎到

贏硬啦咁

真 窮到4

請你食燒賣啦

奈成日冇浦過頭了

屌佢老未
場自由杯 1.5大 又真係有波入

輸4咗

30蚊點部署到出糧 諗唔到

今日做職乞先

屌你老尾你早兩日先出左糧。。。

馬會係咪仲未派錢

派左

吾係即場wow

吾你老母

3串1半大仲未派

我比$3你去買3個包食啦

真

洛辛堡受一球派錢？

係馬會排左幾個鐘都未派彩，點部署

入去斬佢啦

Havn要贏 auti會派我

屌你老母毒水王

買我對面囉

俾兩場黎，我買對面

今晚比 一陣我贏你輸指鳩住你黎笑

睇下邊個笑到最後

All in leeds

屌 唔得 真係要試下玩戒賭的一天

一天唔夠 試下唔賭一個月先

好好笑呀

今晚就見到你啦

做咩？

屌你老母havu jump

阿德咁廢既？出半力？
冇睇到...

輸4咗啦

日日都會見到我但真係無錢賭

走水啦 （亞盤？

等我曼收復失地

係時候收翻巴黎人介紹費 位位100 波po我都收翻千幾

無錢賭 88

仲末派錢架馬會

琴日先怒中連環奪命3x1

唔好提啦屌

Havn w未 auti要派我

今日開始 要做職乞大首領

屌 垃圾

Lll or havu轉頭打uni

今日西客唔開單 我dklm

唔洗懷疑 佢係

我岩岩用計數機計過 如果有10個手足派100比我 我就會有1k
我計得岩唔岩？

一日100蚊一個月有3萬蚊

朗隊巴

乖啦

唔好咁

有無人派 我叫

有冇絲打想轉運

秦國黑警入波未

你意思係你懷疑計數機計錯數

支持警察

唉仲未收到馬會錢

當然啦支持黑警 嚴正執法 打死你班暴徒

黑警goallll

係havu上力定lll讓round?

琴日lll俾人cup狗啲

星之力 gambit 1.09win

Havn係咪仲有機！auti！

小保加好抵買

Dllm 21:00 仲未派

好撚悶 晚晚2點9先有波賭

想做個實驗 全季平注追一隊贏唔贏到錢
今晚第一場 leeds $200

朗巴出黎未

Dllm 9點半都未派真係唔怪得個個過檔

唉，要等幾耐

派左兩場 差一場未派

我買半大3串1

馬會係咪派少左澳足總唔係3場半大咩

係丫，三埸丫

havn

推爆小保加

今晚休息，難得羊波
落club屌下女先，聽日見

派左啦

Havu

Me la

泰？

U ! 支援你

Havn w了？

thx 無錢開飯 未食飯

認真？tg me la

Havu cashed

幾倍？

0.9 w only

0.9算fat啦

tg ed

哈蜜瓜又上成人台屌

Yes pattaya

洛達入未

頭場森林又派錢

數已走！

tg plz
後日入

我都要

好感動

卡迪
森林 2.5大

有冇尿

屎就有

列斯2.75b好似好抵屌

有無年青人手足

7453 21-08-2019
10:29 讓球 星期二 22 洛杉磯銀河 (主) 對 藍十字 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.76 $2000

$2,000.00 $2,760.00
7456 21-08-2019
17:43 入球大細 星期三 1 奧林匹克FC (主) 對 阿德萊德聯 (客)
細 [5.5/6 球] @ 1.75 $460

$460.00 $805.00

終於中

咁似哈蜜瓜。。。定真佢本人

易能到

me。。。

我愛國愛港愛馬會
人在外國都賭馬會

我想問要

幫主燈西黎

10.5s

Ky 3:00點睇

Me still waiting your 100

水

冇賭球3日 身心

奈miss u 幾時蜜會？

係咪頭肢王

正路，uni琴日廢到，真冇態

半大24

36我了 幫你反手左咁耐

小保加同聖保羅受讓
我有無睇錯

馬會真係慈善機構

聽日cs決賽，後日na開鑼
Kenny s

收爹啦唔能派我 唔能再幫你反手了
今日反手100%win

屌你你派2個冇我份
我目標只係想有一次乞到嘅成就感

我代你派

CC登場

U唔能留名 呢到好能多職乞

戒賭

訓醒賭球了

俾料啦屌你老母

ky聽日有冇角水？

lie

佢訓左啦

我星

頭十抽一 小妹大波波相

QPR

在野黨

123456

買條3x1

點買

洛大 串角大

星哥派我

唔該出去 自己開返個post
咪搞到呢到烏煙瘴氣
呢到只受賽馬會

又外圍又電競

Dllm 3場開哂半大爽到。。。

上成人台又要你批准？

屌咪撚踢爆啦

悶到pk

呢到有冇1米60-1米65做開gym既手足
有d野想問問你

無人咁撚矮

利加大學打小保加大家點買

問點解咁矮都唔死左佢？

生得矮得罪你？

以為你想撚鳩人Tim

問咩

ok 一千蚊一條問題

點解你咁能矮

純粹想知你問咩

ho

燈仔幾時到你派

細個無玩玩具

好問題
當唔係贏一輸一/針哂嘅時候

又話淨係賭馬會

幫主料: 列斯聯2.5/3大

派我

lol隻抽 100000 1鋪

輸左100000我自殺得 係咪想收冥通

最近一個月打籃波高左3cm. 有無野想問

100000000000一鋪

游戏余额 RMB 6.86

屌..試過打麻將去到3x
磨能到上返1000

尼高賓入未 屌你老母...

有冇手足要森林？想要

31 > 33

鬼鬼地

lm 等乞

尼高賓入未....

3場歐聯全下盤！

查卡迪大

奧林贏硬？ 落咁多飛

讓半一 allin

扔幾蚊出去又立能晒個pot
仲爽能過職乞

2.19半一

怯就輸成世

森林大
成篤屎大

賣增高配方 $100

成篤屎轉平手 要了

Tg

Pm

菠蘿！

我pokerstar

HSBC ONLINE BANKING死左?

森林，推薦

森林大船？

冰角！

屌 hsbc pps唔到 屌佢

佢個野壞左

森林串列c聯？

Hi

88

on9...d river 真係做鳩人..
下下俾細牌人跟住2pair帶能走我

咁好精力既你地

好想買查爾

又想甩牌了

重心料 哈德第一球

見到有個婆婆係街擺檔賣菜
佢訓著左，行過去攞左條好爛既香蕉
放底左200蚊走左

贏唔夠呀仲

罐頭巴係好人

善有善報 不是不報 時晨未到

好撚心酸

巴打好好人

呢到幾時開始講poker

洛辛堡有冇人同路

我的心早已破爛不堪 撕裂掉的碎片也無法尋回了

屌 買完先知森林大船 想退飛

果陣試過返餐廳part time
埋尾拎左盒炒飯返屋企諗住食
經過德華街見到個婆婆賣菜
果陣凌晨十二點
比左盒飯佢
返到屋企先醒起入面無擺餐具
唔知婆婆點食呢

天若有情 好睇

用手

好人好事

森林上

原諒話也不講半句
此刻生命在凝聚

攞住條蕉但唔敢食
好多烏蠅飛岩岩

有無真飛tips

青bibi

都唔係好爛姐

咁生典食

係好生

就咁啦

君生我未生 我生君已老
我恨君生遲 君恨我生早

佢有好多好爛
我是旦揀左條

今日半大收左幾多錢

列c 森林似針

森林波都冇得踢

奧林
Young bois
Rosengburg
我只講一次

富咸憑咩讓咁多。

1-0史篤

應該就搵夠移民

屎篤城jump

普雷goal

好彩冇買成篤屎
賤種隊

我等著你回來 我等著你回來
我想著你回來 我想著你回來
等你回來讓我開懷 等你回來給我關懷
你為什麼不回來 你為什麼不回來
我要等你回來 我要等你回來
還不回來春光不再 還不回來熱淚滿腮
樑上燕子已回來 庭前春花為你開
你為什麼不回來 你為什麼不回來
我要等你回來 我要等你回來

森林

清雞湯近10個盤冇輸過。

屎篤城屌你老母

英冠平日悶到

卡城
米禾
西布朗

我 等 着 你 回 來

奧林
Young boy

森林對家入未

奧林9.5大

開全對家了

洛辛堡加油

洛辛堡買家表示

朴街全部對家

森林俾我攞返本都ok

算吧啦

主場龍

嘻嘻

森林對家 goalll!!!!!!

頂住阿

森林Cup

Thx貼飛

Thx

屌咁撚快gel你個閪頭托咩

高原主場

全部對家

。。？

對唔住語氣重左少少

有無人角大

0射都唔gel

又12m 屌

西布朗 入未

洛辛老母又撚

屌你個老母

森林落大飛引左幾多

上盤night coming全部屌打

全部主場

我咪係個傻仔

真 查爾gel定先都得

今日澳職 上半場全上盤

史雲斯 哈特斯菲

有 8.5

奧林比亞

普雷半大

屎城 我屌你老母

去lb 串晒d上盤啦
全撚部屌打 除左leeds can skip

經過琴晚，今晚啲閪波？不了

列斯聯半大撕飛了

cash out晒...
買埋森林對家同西布朗
輸左先入

年青人 雷丁半大

卡迪

森林終於一射

史雲goal

雞湯

卡迪半大24

普雷 查爾頓 兩場2:0 10抽1 100

全對家

森林會反cup

上

希望啦

全部和波

。

zhon

中派100